{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2103272864/deobichipensyeon-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698426660763&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=53867&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228665959&selectedRatePlan=264381307&expediaPropertyId=65696027&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더비치펜션"
    },
    "text": "ダービーチペンションは空港から4km離れています。 車で5分の距離には東門市場もあります。 このペンションではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。 ペンションは全19の客室で構成されており、チェックインは午後3時から可能で、午後10時まで締め切ります。 レイトチェックインは客室のご利用状況によって異なる場合があります。 チェックアウトは午前11時です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 フロントデスクは毎日午前9時から午後10時まで運営されており、チェックインのガイドラインを事前に確認するには宿泊施設に連絡する必要があります。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際には、付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意する必要があります。 また、写真付きの政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。 ペットは同伴できませんが、障害者は同伴動物を持ち込むことができます。 客室内では無料WiFiが利用でき、施設内にはセルフ駐車が無料で提供されます。 この宿は禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダービーチペンションはどこにありますか？",
            "answer": "ダービーチペンションは空港から4km離れています。"
        },
        {
            "question": "ダービーチペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ダービーチペンションの近くには東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "ダービーチペンションで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "ダービーチペンションではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ダービーチペンションのチェックインは何時から何時までですか？",
            "answer": "ダービーチペンションのチェックインは午後3時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ダービーチペンションではレイトチェックインはできますか？",
            "answer": "ダービーチペンションではレイトチェックインは客室のご利用状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ダービーチペンションのチェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "ダービーチペンションのチェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ダービーチペンションで新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ダービーチペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ダービーチペンションのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ダービーチペンションのフロントデスクは毎日午前9時から午後10時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ダービーチペンションのチェックインのガイドラインを事前に確認するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ダービーチペンションのチェックインのガイドラインを事前に確認するためには宿泊施設に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ダービーチペンションのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ダービーチペンションのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意する必要があります。また、写真付きの政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ダービーチペンションではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ダービーチペンションではペットを同伴できませんが、障害者は同伴動物を持ち込むことができます。"
        },
        {
            "question": "ダービーチペンションの客室で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "ダービーチペンションの客室では無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ダービーチペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ダービーチペンションは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 660
    }
}